今日係前線親身感受到真係好恐怖

「長文」
今朝6:30分到左金鐘 身為一個香港人打算出一分力 因為69冇出黎都有少少後悔。一到左就同其他義士一齊佔領左夏愨道，見證住其他義士一齊佔領哂所有馬路真係覺得好感動，心入面燃起左一點希望。一齊捱到今日立法會延遲，中途啲狗一路就係到隔一陣就射下水。
其實中途真係有啲攰，因為前一晚根本訓唔到，差唔多3點幾先訓5點幾又出門口。但見到大家都係到堅持，我就決定繼續努力堅守。
一路直到三點幾，（我個時都係係前面既位置 大概第四五排），警方好似開始有行動，（我係絲）生得唔係好高睇唔到前面發生咩事，只係聽到其他義士叫開遮，啲狗又射水，一路向前又向後咁，突然間我地防線推前左，當時又有好多其他比較驚既義士向後走左，所以連隔離馬路既前面都好空曠，於是乎我同兩個朋友就一齊行去左邊補空缺（當時都有幾位前鋒受左傷退下左）
而當時我地基本上可以有既裝備都戴哂，眼罩頭盔袖套保鮮紙口罩同埋我地所謂既武器-遮。齊心開遮諗住可以保護到自己，點知啲狗突然發難搏老命咁掉催淚彈同噴胡椒噴霧，當時大家都好驚好痛咁向後跑，情況真係好混亂，開始人推人。
而呢個時候因爲我企第三排所以中哂所有野，即刻跟住其他人走但係塊臉同手臂真係好撚痛，跟住呼吸開始好困難睇野又睇唔到，個個情景真係好似世界末日其間被撞到跌低左同朋友失散左，又好混亂既情況下比義士拉返起身繼續走，點知跑到一半又比人撞跌左，跟住今次自己爬返起身個下已經好暈好驚。
離開左個個煙霧瀰漫既地方之後行到wingwing地 有兩位巴打（太辛苦睇唔到樣）攬住左我比左啲生理鹽水同埋啲濕左唔知咩氧既毛巾我放係個鼻到，終於冇咁辛苦，但隻手同面真係好痛。 好多謝拉起我扶過我既你地
之後嚇到半死又失散左既我最後離開左金鐘 好對唔住各位 小女真係好撚唔舒服要走先，希望留守既你地唔好再受傷希望中槍同昏迷個幾位義士會冇事 香港唔可以失去你地
同埋 好希望係現場既義士朋友唔好再掉自己啲物資啦，今日見到你地掉遮掉頭盔真係好撚on9啊！
最後好想講句，黑警林鄭我屌哂你地老母！

多謝你，辛苦曬

一離開現場電話收到消息見到有人中槍就又好嬲

我都見 係咁掉物資 有咩用 好難搵返黎
你話番茄都叫有效果 而家夏天 好快成身臭 無得換衫著成日 精神層面打擊

多謝你

傳啲遮同裝備比佢地唔係要佢地掉入去比啲狗

困左係商場入面再放煙...仲恐怖
上又封，大門又封，邊到都走唔到
已經打定輸數

Thx sis

禁錯左負評我都係好後悔冇繼續留低但係前線真係成個地獄咁好撚驚

未輸架長久戰黎架

頭盔都唔帶?

上面咪話左有 塊臉一樣咁痛

注意自己精神狀態，可能有ptsd，盡早休息先！

我問你係咪發夢夢見呀，唔好問我住，google下咩叫戴頭盔先

龍和道比狗清得超快...

辛苦你啦你比好多人都勇敢

多謝你
女仔都行得前過我。。屌
當年企過第一行食左好多野驚左

感謝你為香港付出

多謝你，好勇敢 好好休息！

我都係第一次去呢啲地方，今朝係夏愨道望到有人比警察打已經驚驚地，再有人嗌紅旗係咁跑差啲同朋友失散已經開始驚驚地
然後無耐同朋友失散左我就幫手係天橋派下物資咁，派到個物資站比人搬左落去就去左食野
食完野就收到消息準備衝立法會，就去搵啲物資睇下幫唔幫到手
本身諗住搵第二個朋友，點知收到消息開始亂就驚
係到周圍搵物資睇下有咩幫到手
最後黑旗我好驚我淆底走左，聽到佢地係咁叫我地唔好走我都好唔好意思
媽咪，同事同親戚知我得返自己都叫我唔好留低，對唔住我怕死我走左
我自問無咁既勇氣面對即將發生既混亂
睇到好多消息我都好驚但又好嬲
望到每個人好團結好齊心好有愛好感動
聽日會變到點我唔知，如果聽日有咩物資需要既我會幫手架
利申：份工無得話就放，今日咁岩放假先黎到

多謝你地

樓主是咪發夢呀

補充發夢既時候感受到好痛

係啊個夢嚇到我唔記得講